[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [401] 全天候皇天擊殺克警

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

開工

禾仲等緊你開

頭po沒人改

係咪蕉皮散得太開

唔好係咁碌 夾死自己人

真光-2 1983105

新玩家首抽推薦：fes克乜野+火紋水槍 其他是但

break到aoe就唔使真光卡

真 得呢兩隻取代唔到

家康：屌

6972838

家康已經唔存在

好彩冇all in過家康

小妹又carry大家

冇雞呀屌

4克-1 -1 -1 -1 -1 -1

點解你地成6400

無家康出光寶你咪又係痛苦
不過依家暗屬已經變左最強大既隊,應該家康+維+克+女主輕鬆50

寶寶又CARRY

屙煙加強

禾雷友,好可能要練好多場先會熟,唔好見怪

清收返埋隻LLC先

你仲邊駛用惡作劇

用牡丹頂住先

5900揮手

新手淘寶買號 應該要買邊隻角色最好/邊個屬

其實係,可以換第2張

張垃圾浪費曬我D水

原來已經401個po

雷左都過到

牙肥瘋狂CARRY

反省下

反省左

我都好雷

ho strong

100%

100%死

有bug唔計

成日唔記得屎忽會噴屎

fact checked 真係有bug

課金回毛準備

開始熟了

淨返250石

仲未試過唔死

有冇真光練習場

師傅,場場都2甩,典搞牙

打咁快D石就燒曬

我打咁耐最多見過3甩

咁樣開局 ok嗎？

差D比佬炸

一貪心就出事

要有宜家pick up個隻

拎體BELL

打晒noe妹d石ok？

應該要升龍親密先會6400

岩岩拎完任
2大灰
240黃石

有幾百灰幾時同我消

全加蛋,我6403,不過毒屎仲未滿,法建雙31,仲有得升

6768897
渣乾小妹大行動

saika巴應該有課金買晶打加蛋

召喚牙肥

好多手汗點carry

我應該唔會買,買完等陣搵唔到人清就食蕉

牙肥入

我全加蛋升晒建 龍餵到15先得6332

我都唔會 但係我係因為窮

6768897

買得啦咩
未update

下禮拜先有

印象中出火苦果時寶寶話火隊好多勁角色

原來未買得咁你加咁多攻既

慕慕,馬爾斯
典知全部唔岩打寶龍,咁禾可以典姐

打齊應該有卡+攻45粒 人+攻>50粒

暫時打滿有咁多 星宿打初中高

好似唔應該太快BK?

碌左入死位

動物節

求CURRY真光

太快BK反而會打亂節奏,留返招1技好了

返左香港一年都唔記得左有動物節既存在

食燒肉了

有人電屎左禾

香港動物節好似唔關動物事

四克仲有冇團

香港動物節有咩特別野買

真毒嘅我從來未去過動物節

me2 求CURRY真光

今年好似有淘寶假野

真 又無cosplay囡囡睇又無同人本睇
散貨場咁

影d恐怖相send俾朋友
順手睇下有沒天鎖斬月賣

我想要冰火版

話carry call g 先

9620169 真光4克 -1

你入禾中路

最後11毛
最後90石每日單抽

GG邊個死左就大鑊

414

課啦

一突了

一突 -8粒有建

換咗了

大金水

我頂,有電話入

隻NPC識炸人
6109585 BOO

6109585

教練:屌你食飯打到今日都係咁

下次教練就出嚟懲罰佢

有冇第2團4克

thx curry

有呀 noe妹唔打了

個天唔比我打

開真光
未?

幾時先再有雙倍錢同帝國

無
班友個個都咁大隻
我俾人懲罰就有份

101-8698

有無真光團？無克乜嘢

想俾教練瘋狂指導

4克？

4克 -2

呢度小圈子冇克乜野冇人會同你打

教練的表情開始凝重

隻暗奶我DUM左落街了

無克乜野先係小圈子

抽唔到都唔知點算

我打死都唔抽架啦

抽到仲要尊重隊友

超人氣

個pool未落架仲要問?

唉屌，抽唔到，又唔想課金抽
有維，家康同四眼補都無撚用

唔想重温抽兩萬蚊都唔中妹弓既經歷

-2! -2!

冇曬毛 想跟都冇得跟

認同 寶龍又係佢 真光又係佢 點可以唔抽

我咪就係囉
抽唔到，呢到又淨係得克乜嘢團
啲街場又好伏

姐係懲罰禾

任回嫁wor

?????????????????????
早兩日好似唔是咁

101-8698 4克 -1

調教cat girl

食緊野夜d跟ok?

我為咗真光50環咗基奶同牡丹 而家

真光團，不是4克
4506792

我當晚就改過自身 回頭是岸

S大大好快就唔打4克,太易挽佢唔鐘意

我50環左暗機佬
係G大佬懷抱訓左兩次

我隻暗弓準備出黎

1個人都咁難搵 超人棄

庫教練打左2場就嬲死左

-1

2萬

老人家比佬激左下要休息

入唔到

得番200條毛

佬對佢做咗啲咩

可能入咗佢中路

想g

我咁廢
你一拳我都分分鐘訓低
出完一次飯局真毒我自卑死了

你用手指尾都接到禾一拳啦

假既
我聽話人話有catgirl先去
俾人呃左

清毛咋
唔信你地唔會入黎啦
我今日仲未食野

有圖未

我準備好大戰100場

我用咗美圖app 較貓樣
我就係catgirl

食飯先 一陣再玩

禾打多幾場都要食飯飯了

953-0195 4克 -1

咁晏D再打

我被燃亮了

Call 咗が 你問我答

Call咗g

係 你又知既?
真係太易
不過有時4克都去到第2次十字波

出多次咪復活返 負負得正

好彩斷左 唔係你地會發現原來我無帶流卡比核爆電一野滿血秒左

其實我個樣都似catgirl
一樣咁樣衰 冇呃人

第二次應該得一克

Sor，有電話入

咩味

佬 錦城有無用

除左原味同辣味都係垃圾

真光，不是4克
3060644

豬屎

趁食飯前玩左幾鋪街場
點解無論四克定係正常d人執行力可以咁低

強大 不過係輔助
佢招技將防變0 但佢自己本身係無視防衛

又抽左？

人妖國好熱

沒人認到我件野咩黎
證明得我一件係真毒

咁多人去左旅行

坐低左按腳，有冇真光團

早兩日射咗中埋萬里長城同

悟飯

我見過noe佢都唔認得我 我存在感係0

唔係和真咩

係

咁唔忍得手 不過27星咩都抵番
萬里好似廢的

冇留意 影嚟睇下

仲有兩隻6星 一隻柳咩所 川越城

真毒揮手

咁高 點食

男神下次著到希羅咁
我一定認得

柳之御所 6星平城弓？好東西黎

好好丁 成個撫子咁

個日得我著到咁毒
其他人唔係偽毒 就係MK

中移動就嚟完約
轉邊間好

真毒望人會閃閃縮縮 唔敢直視 梳囉

差D認錯係486

已經呃唔到人

你今次又靚仔咗 我都差d認唔到

垃圾3

我個日咪閃閃縮縮

用Club Sim 28蚊月費
198蚊20GB用90日 好抵用

一件衫放一對門 .GUN

冇人理禾

好肚餓

你啱 男神屋企一定好大

食緊g

已經冇人認得 仲要屈

佢轉左髮型

你叫男神算啦

第二杯可樂了

一日比一日靚仔 唔認得都好正常

冇玩就比人無視

咁你玩未

二萬蚊不了

but true

sbra check左pm未

上面

又屈窮人

飲太多可樂一間都要去做運動了

大大你個圈就爆唔好衝埋黎

你個電圈咁大 一係貼牆 一係行去另一邊 唔係3個人無得打

太古公寓

成世人淨係去過太古公寓樓下個高級商場參觀咋

又輕左兩磅

太古公屋仔都俾人笑

2個鐘就輕左2磅

公子會戰卡緊 唔可以switch apps

我都想住太古公屋

唔怪得知佬都話自己公屋仔
原來供屋你係真既

3個月226好似幾抵
不過cal

CSL

淨係去過太古送貨

淨係去過太古個廠

近排食咁多好西都仲未磅 一間去受死

唔上磅咪姐係冇肥

佢係供屋仔 我係真公屋仔

一邊行啲肉鄧下鄧下就知道了

28蚊每個月計
如果圍返3個月 98蚊

好似有年PLAN 不過要去問下 好似210 30GB
月費每月28蚊

見唔見到佢個日走既方向唔同我
我真係住公屋 佢住太古城

咁快出左同盟

禾住辣殺圍城公屋咋

有冇人電腦版連登自動logout咗

250-300終於有

可以埋堆了

合左奶v534
又要打料合法v534

奶碌V534白合左

有冇巴打可以幫我打場星宿超級,過到就得

不要說了

我都合左,依家應該唔會點用正式打法打鳥
即係白合

無曬料 打唔到 你主控補 會易過d

無咩事我都係去farm料先

拆左把野再合法杖咪得

四克悶咪玩下正常隊 冇衝突

我大暗弓

暗弓都過到

隻風法真係好on9,永遠一開始就出技硬食招杗紫技,拉都拉唔走

主控咪得

幾時有4暗弓過真光

禾已經準備好了

玩四暗天先

禾弓建得22

暗天
咩新角黎

弓建35都沒用
一個必中紫圈已經訓低哂

唔夠高攻

盲佢

打左成日街場都未過到

紫圈同必中好似盲沒效果
要驗證

如果可以一直盲到尾我聰聰就可以出動了

Attack Damage Multiplier Hit Count
Combo 1 220% 1
Combo 2 242% 1
Combo 3 374% 1

嘩屌 係垃圾

咩黎

Poison Burn Freeze Paralysis Blind Stun Curse Bog Sleep
0 0 100 100 70 100 100 100 100

70%抗盲
暗弓自己走啦

真光普攻系數

其實都唔會用架啦
依家寶寶又要幾條100課金龍,升建好過

係 寶寶咩都有
寶寶又贏 快d唔妥寶寶啦

又一年了GBF又準備轉盤 想知龍肥跟未

光寶應該輕鬆打,水寶有克乜野+女僕+風法+風斧/早劍應該都唔會難
反而依家暗寶應該好撚難打,光屬除左GAY佬無隻勁

拉左好多人

香港真係一個困局
真心灰,唔知可以點好

移民

但我窮西

雷GAY仲要威得一個BUFF既時間其他時候陽萎

let it burn

祈禱快啲支爆+滅國級天災算啦

開真光
未

黎個8級以上地震,震爆三峽先有機會了

轉盤咩黎

全國都出黎反枱先有可能

有無真光

想練4克真光
Break後100%死亡率

無啦,監控太勁,真係要到無錢/極強天災呢D情況先會收皮

Gun

支爆講左十幾年

所以要天災配合

地震震到火山爆發埋夠晒滅國

真係要皇天擊殺先有得

-3

磅了重

-4

-5

開未

捉住手仔教我打真光？

小氣簿冇人入

陪我練 我唔知會打幾多場

追唔追得切

要等埋公子隻三王先跟得

一陣下星期就畢業 .gun

U414未
等緊你帶領真畢業

咩叫u414

YOU FOUR 一 FOUR

咩暗號黎

刀系黎唔明

搵人作數

熊YEAH想做炸人陰我

#9

me999999999

你地知唔知有圈會炸到人

激到GTR走左 我會反省

熊yeah 個電圈夠鐘個陣 會炸到人架

唔係冇中招就冇事架咩

課一課?

倒數完消失果下會炸其他人,你自己無事

房號

宜家先知

唔係 中招係個範圍會變大 夠鐘都係會炸到人
你唔見我地跑黎跑去咩

呻埋鼻涕先

有冇真光4法克團帶我開最後一箱

簡單講野
有圈死開啲啦

Sor lor..

...咁你琴日仲可以過到兩場
.gun

真...都唔知點解會咁

人型炸彈衝埋黎 笑死我

我以為死果時個圈會爆炸

一開波個電圈最後都係我碌走

bobo我做完日任有100石

街場全部限6000
入唔到

GTR係咪餵左忍龍親密

尊重隊友

眼殘

手殘

得4場

求四克團

冇乜石點解仲回毛打

熊YEAH點死

冇龍化

個個畢曬冇團會GG

應該ok既，咁既進度一個禮拜就假畢啦

畢咗業佢地都要開週箱嫁
真光又唔係勁 真光建又冇乜用
到時出限你又冇石石

有毛既話咪係
但我冇

拎曬泳POOL既石去打
畢業SH 一週年
太完美了

咁打法 就黎冇石抽泳裝

遲早都要課架啦
我都禁左2個金剛2個廁紙了

真光龍可唔可以皇天擊殺班黑警

下條至少都10月底，仲要開周箱，其實唔係咁急消石打
rj人抽完仲有6幻果d就例外

收到風泳POOL最少送100抽

金魚記憶

G錯
冇用蜜糖換毛

光雞呢D搞事撚會電鳩班市民

我都係 要打少D飛機

打到假畢業就收手

求真光4克開箱

個個都畢到時冇人打好橙
我真火打唔到

我真火21LV,都已經懶得升了,依家要搵冰槍團都唔易了

冇呀

有冇真光團打

熊yeah

熊YEAH過左三星未

第一次冇死

未

休息下先
多謝G大佬 佬 peter仔

早知打得再廢D

扑左

成功三冠
沖個涼食藥訓

半個鐘後有5毛想清埋訓

又發癲

應該聽日就會唔記得左點打

今日先打得60甩

1突+28粒未換建

咁好似要課金打

有冇curry團

叼你牙咁博為乜

有5毛想打一鋪

街場竟然過到

一鋪咁少

頭先最後一鋪果陣唔小心食左

真龍建係咪40粒？ 計埋開箱今日打左246甩

其實.....

3834479 星宿

依度D大佬星期六2點已經打完

唉，忙阿

熊爺係歐洲純血

係喎，自己打完都無得幫人？

真光練習團求CARRY 699-1278

無

我carry唔到

點解到宜家都仲可以周街都係雷姆...
但係又冇五等分花嫁/鬼滅之刃/goblin slayer

Sad ，我見人地22000都成日死，其實可以主控弟弟加火肚雞回血

-2

駁唔到?

仲有99個po

4克?

-1-1

唔4克點玩

未試過 可以試下既

有6幻石都唔會消石打

聽
日
開
同
盟

嫌我廢

熊爺係盟主？

未同你打過 你又話你係新咁
你搵到班大佬 唔夠腳我可以入呀

做尖見到有個姐姐瘦過我但好撚大波

wrong

仲瘦過你但大波 人間性器

圖呢

唔係30號咩

好憎歐抽熊

呢D點會有圖

有冇人正常真光

課金追克吧啦

比人拉

珈爾啡巴打係咪唔知黃圈會電死人

我!!

會唔會入唔到同盟

肥婆有機會有架

或者呢個係上天見我腦殘手殘眼又殘
對我嘅少少補償

咁骨啪果陣唔會好痛咩

人地著住個bra 係更衣室

訓地輕鬆過

一係等S大大每周幫你開箱
想長刷應該就無計架喇,大家都克..

法國萬寧啲旅行裝底褲好高汁

跟街場有暗弓 上左盲搞到上唔到電 食狂電暴斃

白貓天鵝

仲爭10個金色灰就打晒d 毛喇

點解咁講

敢唔敢自首? 幾抽中克乜野?

棉 平 幾實淨

我進度最落後
得真風假畢
真火差少少先假畢
真水有排都未假畢
真光乜都未開始

旅行裝我以為係紙底褲

幫手清未

我一隻都冇畢過

Sbaba自首先 我再諗諗
不過少你接近一半 好似係

100%純綿

0907665

g唔g咩叫最

夜啲先跟到

去旅行前去U記買定半打新底底
跟住帶晒D舊底底 順便掉埋

有6毛 打2鋪

正常開服玩家黎計

我都想去旅行

我一年去到一次就夠

做完尖輕咗磅幾
唔夠小妹多

我都係開服玩家黎

你唔正常

我都係

我記得今日仲有個小櫻絲打carry禾

你棄左幾耐
我日日都有玩
好少會爆體爆毛

屌佢老母班狗又發癲

真係睇唔到將來

Tvb啲報導好撚鳩

唔記得幾多抽唔中克乜野棄咗 點知今次又唔中

傻嘅先睇

刪咗TVB台 老豆都唔睇

龍車尾氣電撚死左

周街好多都tvb

少出去食飯唔知

今年同唔到FD子去旅行 早兩三年都每次去10幾日真係好爽

（突發）前線鋼板都射穿埋

鋼板都射穿

商場都tvb啦

照刪咗TVB先 最少係屋企唔洗污染自己耳仔

4克 8241398 －1

又可以訓地

7917480 4克－1

仲有冇真光團?

完場唔單聲食左毛呀

得手機一轉就斷sor

開場前用icon 辛苦了

聽晚再打

佬：真光-1真光-1！

望一望WF2019 真係要賣屎忽先夠錢比公仔數

去旅行搵人清毛

又係我？

打左成日街場 終於過到

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

黑警搞完女示威者、婦女、女社工，今次搞小朋友。

黑蒼死全家

你回咗毛又可以打了

懷疑警察使用燃燒彈，并誤中記者！！！

啱先聽tvb好似想賴義士

沖個涼先今日咩都冇做過 打到連動物節都冇去

未過到關可唔可以join

我都唔知去唔去好

又矛禾位

夜啲仲有冇人carry

年年都去睇性感cosplay

參觀佬屋企間房仲好過你去動物節

老師

保軟

冇

好似唔覺連登有勇者塔

痴撚線

我真係唔係好識形容我而家個心情

個政府咁樣攬住啲狗遲早都奶嘢

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

痴撚線 而家係咪全港戒嚴 夜晚唔比出街

on9
EQ低到

好彩搭開巴士

唉屌 同班咁嘅狗屎垃圾生活喺同一個地方真係好撚慘

不過唔係多得呢班狗 香港人都冇可能咁齊心

前所未有咁團結嘅時候
同時都係最分裂嘅時候

屌佢老母公安畜生小隊見人就打

屋企樓下見到個saber路過

有人cosplay saber

自殺吧 Lancer

Lancer 又死了

痛無4克真光 10場

+++

00:15開始ok?

我ok 肥婆ok?

Ok

-1 有肥婆 s大佬carry

發覺街場d4克房點解咁細力 明明配置差唔多

幾場

10

我ok嘅 不過唔肯定自己有幾多場係冇死
可能一場都冇

有無圍埋疊加攻 係咪疊夠4層先出技已經爭好遠
仲有2技減防呢

齊人 岩岩最後個場都打到1:30啦

我腦殘...得一場好彩冇死

2帶2

想改user name
但係呢個名用左好多年

肥婆s巴帶我同熊爺

熊腦殘

熊EX

我同熊爺比你地帶

想試下用教官卡睇下會唔會死

3娘教熊

一改就會有人偷名

正常唔會有人用呢個名

到底香港人仲有咩出路
除左火屬 我真係諗唔到

火熊比尊用

宜家開始傳 林鄭會落台

剩係呢到都大把人mon住

mon我個名把鬼

善逸豬豬真係好正

冇睇幾十話 費時追了

龍肥同盟約章第一條

男人丁可割，席萬萬不能割

六連

雷之呼吸第一式 鳩斬6連

第二條

請勿B害熊喵喵

蓆呀

邊個B害你

擁護幻神的腿親吻幻神的腿方得永生

00:15

689 3705 @s巴 肥婆 熊爺

不可敬拜鯨與檸檬

想打12場 會升lv

689 3705

二次元黑肉真係好正

無追得咁密
想問下奶用克乜野定圖書館長好
同埋同暗平龍入得唔得

有冇1場清毛

975-8338

真光1場 -2

超人棄

仲有幾多場

6

街？

街啦

差幾多

3

謝carry成功呃毛打左12場

死亡率高達98%

我引個死人頭咪得
我係佢身邊轉

你最後無視地下d電出龍技 係謀殺

炸死晒所有人

直上3層再爆埋

都係真水易打啲

十字果度唔識打

咁又比人carry咗樂十甩差3份2又一條

連續3場錢關出四葉草

地下紫色貼邊/轉圈咁放 最好放貼啲冇咁易中
之後出晒3個再龍出字先放技

我成功打晒d毛

仲有百幾條毛

聽日熊爺開咩箱

真火

聽日同你開完就要跳車

不如你地留5毛全部都跳車

應該得返我要打真火

我黑仔嘅話點都要2場

打1日 2突醉愛龍胖

太易玩了

又自私打

冇毛呀

我就算食咗十蛋都係得6098
咁你地頂多咪多我幾甩點解去到6400

你夜晚先係到

屙埋個屎
有150條毛

打到2點 有無人gun

6400應該滿親密

跟

準備好了

準備訓地

珍

409 1296

肥婆黎？

禾都要打，不過開箱開真水

又話唔升忍既親密度
Btw唔升唔夠6000戰街場都入唔到

仲有冇埸玩一陣

S大大背水

有冇真光團

頭果次技打多1萬左右 之後每次少5%技傷

未首通

辣殺驚

大佬又carry

第一次 3萬1-3萬6
第二次平均都6萬

手仔撳快啲可以食到2次的

break個下點先維持到一技係3層

395 post 個list仲有無效力
好似最尾數爆30人

唔係 我話爆完有背水攻buff之後只係打到8萬-9萬
明明見到5層攻buff
平時用歌聲第2次1技都72xxx

Bk果次正常應該係第2階？

指公癌禁唔到

都幾常係3階 會打到16－17幻

啱先最多爆到18幻

佢攻加成個效益好像越黎越低？
紅血歌聲無左爆率
背水都係為左拎佢快啲入bk

入場1階
衝完2階
米字電3階
入bk1階
Bk緊果set正常係2階喎

日出LA?

日出無用
佢都係10下a開1技

你第2次1技5層buff打到幾多?
感覺上差唔多 可能4個一齊用會明顯d掛?

加個2技都好

再留心d打睇下先

咁計歌聲加爆著數啲喎

回到血果時佢都就死 好似係

打多幾場？
我cap圖俾你睇

爆完第一下好耐先上得番70血

4背水其實會點?

1分鐘 好似係

唔中怕咩冇血

想見識下

哦 明你講乜了

試3場背水 有無人gun

咁你咁講實係裝背水著數喎 咁我裝背水都唔裝家康啦
歌聲係比人單抽用

單挑

S大大？

睇咗次條片 反而覺得係操作問題
米字電果度禾次次得2層buff

米字完應係3階
齊合 爆發接1技

644 7475

希望有me份

入黎死一死先
644 7475

S大大呢

一係兩場 一係5場

點解米字電前冇4層攻buff

背水1分片有沒有拎 ccc

S嬲左

2/5場

散晒

Last

5922797

592 2797

是但一個入嚟啦

有g大大富男神carry-1

一回又15毛 剩10毛 不了

我覺得聽日過後就差不多要開始用TOR上網既日子

橙

比條友打亂晒啲節奏

我顧住笑佢
自己都死埋

有冇2場清毛

聽晚仲講緊呢條真龍整得幾好
有啲真火既感覺
依家諗番起真係忍唔住笑

你可以玩一般陣容

果然係大佬

真，如果唔係出左克乜野應該會好好玩，家康 山茶 牡丹 劍男 維維好多配搭

過咗兩日已經有單挑片

大佬條忍30咗？

單挑刷真火水光睇片都覺得趣味十足

系

寶寶好似都做咗傻事

下次我變龍啦我變都仲有機會出到技

一齊去俾意見叫佢加個解除龍化

點可以唔30

幾時出d要老夫先打到既關

其實圈多左乘大左個倍率
普攻又唔算廢

唔30我試過變忍出技變番人仲可以食晒4圈加超活力

忍普攻個倍率好似唔係好低姐

Break前變龍企紫圈開龍技咪得

克乜野真係咁勁?
忍是咪必要?

Break咗出龍技4圈好似打過8萬
問題係見到十字一定變唔到龍

唔抽del得驚
有豬龍唔洗夾硬黎 不過有梗係好

紫圈都有得cut

如果沒圈既話真係好廢
4個圈d普攻大野打到一套四萬

今日打咗兩關火寶寶決定咗暫緩

洗唔洗叫埋加入多啲ll

到時候就會有人話
龍化緊唔小心按到

紳士ok

如果就擺個解龍化落個龍既公仔度 都幾難誤觸 不過換人要用番左上

差唔多break變龍企去紫技位開龍技
食完紫技咪變返人

換人左下個制好想叫佢俾個option disable左佢

照腥 要提d野俾佢做改版

夜已深

夜已漸荒涼

夜已漸昏暗

失眠

早餐j圖

辣殺杯面

弱左d

辣蕃茄杯面好食

有冇兩場晨運清毛

9:30 兩場真光晨運

收到風班大佬坐底2突

4凸

有房號未

未返到office 等多我5分鐘

點解要返工

係窮呀頂多兩個月就DUCK

兩個月後退休

點跟

5193497 @S大佬 G大大 兩場

我冇水冇升背水
求燃亮

收島風有人俾隻雞咀死左

係 已刪驚

掛住牙鯨

去動物台搵動物

想加入1毛？

冇人同我做9upper

係唔係4克好過3克1家康

有矛人真光清毛，矛既我就去打真風清

有冇一場

近戰無地位

比我簡隊友我都要全遠戰...或者三法一補

收到風4克以外既隊都係浪費時間

我都覺...抽咗四千幾蚊都抽唔到...

巴打你講真

真...來緊30號仲有十抽 ，諗緊掉唔掉埋落去

我都覺自己痴咗線

巴打，我明你
我都抽左2600蚊…
個心係好想抽中佢，係咁課金
好唔甘心

CY遊戲泳裝限一定好勁 仲要勁幾年 留石抽啦
除非佢泳裝唔出限定

慘 見到屍橫遍野又諗起歐洲熊

邊有石
依家打日任儲得500
打埋黎緊活動
我諗最多30抽

唔會再課，好甘

點解我淨係見到一個

推埋D主線拎石先

抽晒d石就黎要課金打真光

任回嫁喎

幫角色開環掘下石先

唔好課 有我陪你

今晚升埋lv可以打7場

聽日又有新公告

收到可靠線報 陪佬既話最後會得返你一個

有錢人先有得抽泳裝

今日開埋真水箱先隻真光太on9

冇石冇毛針

咁禾去開真火箱了

bug d石出黎啦

G助鯨蛇未

回佢個po咪資助緊

佢幾抽

咁快出泳裝?我仲諗住刷多1200抽多一下克乜野

禾連1突都未有,佬已經突2
公平咩

抽

打多左個公仔添

16

我都2千幾

Mo石 棄驚

4未

聽日講出邊幾隻 後日抽

下個月又可以買突破龍石再課

仆街了 泳裝聚落第

星期日想打幾耐我就陪你4幾多

睇黎泳裝要碌卡鳥

唔夠勤力我打到今日爭d起唔到身番工

我應該抽多一下25跟住去換返隻補返來

根本無石,出乜都唔關禾事
依家開始儲到一周年應該上得返3幻既
火寶又過左50,水角唔抽了

Mo ball wo

擺左工

歐文巴：玩左成年終於要課金

不合作運動

你尋日割禾青,禾仲未1突到

中

點解又出返弓之前已經係弓

夠膽返黎玩公子

就係鐘意佢 矛計

歐文巴笑咗出聲

隱性LLC

歐文巴：公子歐到無課

16抽就中, blocked

日版傻撚咗

咁你要完全封鎖熊爺

通常最鐘意話我歐洲人果D先係歐洲人
例子有歐文巴,歐抽熊之類

祝寶寶泳裝10抽就中

佢地班歐字派

想棄 乜都抽唔到

邊度嘔石出黎抽
出到識飛咪俾錢囉

官方10抽

有野補充我冰雞既缺陷未

等陣應該有公告出咩囡囡

有冰雞一次經驗都仲出隻克乜野
CY都唔知係咪特登

克乜野都還好
冰雞真係無腦跳就完

CY出限 隻隻都好鬼勁
公主同GBF都係迫你點都要井到有
但係又唔會好似白貓 無限就打唔嬴嘅

你都無你又知

清睇片都要比你迫害？

問題係無井
非洲人下下4,5百抽好過癮咩
見到有超級非洲人700幾抽都唔出克乜野,慘到

問下姐

出得一期
我有一早跳緊水啦
洗咁撚折墜

我相信一周年就會出井

上次龍肥課晒都冇momo
應得既

抵

有都矛用 你有幾可見到呢到有4冰雞場
連真火都矛人打

上次慕慕埋單幾多抽先?

有人打我可以GUN架,真火未真畢,大概仲要多400甩

想搵三冰雞帶禾大莉雞瞓地畢業真火

男主都咁多布 睇怕三角四角褲都冇 泳裝可以skip鳥

睇來都要...隻克真係太重要

要開箱我可以跳車
但@全巴 有莉莉就不了

希望唔好俾我講中，後日果隻又黎一次真係太重要

收到風出寶石與劍

條人魚線

咁我掘定石 睇吓最後果日咩料子先

水反而 應該可以唔抽住...掛

大洋君主萬歲！

過完一字火紅十字同紫圈後你去自殺就考慮下

咩po

暫時應該唔會出60lv掛
出既真係投降

我-700冇跳水

直接唔著衫開場自殺有無得諗

唔識打3帶1

佢以前金句
講3句就有一句叫人g助/請食飯

有冇正常打法

仲有點先支持

唔知少座火山硬食hell fire, 再頂紫圈紅十字會唔會死晒

正常我恐怕已經唔記得左點打

4冰雞先係正常打法

我剩係打過一場 好似都是你地帶禾我

仲以為佢去左做3 毛

4冰雞係咪要V530?

係要防
其實禾唔太識玩4冰雞

請尊重！謝謝！

其實風法把同莉莉都差唔遠

發現...未訓醒
就被心抽秤

唔敢上水了

食蕉啦你

課埋課埋啲鋼 整咩普通534好

火弓風弓水弓暗弓

最後個團叫咩名

如果可以咁長都OK

搵隻臭雞同純情學生妹比

火屬應該冇伏 虛空辣殺同埋邊而家邊有人打真風
考慮埋ex打寶龍應該刀弓法

尋日掉左4舊鋼俾火刀
終於到達左41

時寶寶仲有冇玩,我記得佢都係歐皇黎

琴日食左8萬淚先打到 又冇曬廁紙

係你上面

歐？邊_度歐？睇過

而家成日用風法都聽佢A

矛頭指向我

我早已道歉

DPS 黎講莉莉好似差過3星法

附上數據

轉至巴哈

【活動預告】
新龍族「賽蓮」大顯身手的活動即將於7/31(三) 起開始舉辦。
夏日的「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」預計將以「賽蓮」為中心，
舉辦前後兩部所構成的活動。
敬請期待！

屌佢會唔會學公子出兩個泳POOL咁撚仆街

兩個限？定兩個普通？

睇黎似
唔知之前會唔會出泳裝派對pool

有腳大波先抽

出大大J都矛石抽

玩莉莉都係為聽把聲 佢本身好廢
風法就係把聲AAAAAAAAAAAAAAAAAAA又勁

臭雞把聲嘈到拆天

我諗最少送100抽 加上泳POOL應該有3~4隻 祝大家都中

熊爺：對唔住 我抽到

幾時先出背水隊最後一塊拼隊

有無兩場真光

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [397] 出入小心，三黑合作，香港城寨，龍肥不倒

#691 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請勿歪曲事實

原來公主普通轉強會出金裝

1點先打得

最新TVB內部電郵

員工講咩都唔比
中共CCTVB真係冇叫錯

莉莉躝囉

GBF 莉莉好撚勁 龍胖整到佢好廢

寧願要男人

奶得共嘅個腦真係裝屎

水槍個dps其實邊到黎？用落好似唔覺特別大力

team buff

2點有冇珍火三箱

1點有無2場真光清毛

有

有克乜野 暗龍未有突滿而家犘利同忍應該突邊條先

gun

做乜打埋全巴份工

我唔會貼公子

痴鬼線,係公司開左

有冇寶龍心得分享下覺得自己完全唔識砌

而家全世界都知你係咩人了

13:00 有更新？

有午飯圖未

冇妹弓係咩玩法

抽唔到

佢計埋TEAM BUFF既能力

gun gun sin

好似話8月會出水炮車

又去到8％係咪應該射10抽落去

岩岩食左個劣飯
早知唔食

Shoot it

比啲信念就會中

而家射

牙熊講既你都信molamola

火隊依隊見唔見得人 個倉仲有火短同雷吉娜

班垃圾狗總會出
反邢示威者開始用火而回響唔大,雞尾酒指日可待

佢夠話我呢次克乜野會好快抽到啦

1.咋

咁我係咪要講反話先燈到你地中

1268524 真光2場

四葉的祝福
唔關我事啦

Sor 見到右下角笑咗

屌cy 老母我一隻5星限都無呀

Cy驚最高